楊潤雄： 學校內不可以講 「時代革命 」， 不過 「變革香港」又無話唔得

教育局局長楊潤雄今 ( 5 日) 早出席商台及港台電台節目，回應昨日向學校發出國家安全教育指引（另見報道），他強調指引是以教育為先，稱「無人會想捉晒所有人」。不過，他提到，若學生有明顯會危害國家安全的行為，學校知道而沒制止，就可能被視為沒盡法例下的責任。

國安教育指引提到，若學生在校內叫口號、拉人鏈要聯絡警方，如何判斷在校內學生叫的口號是否涉及政治宣傳，楊潤雄在回應指要了解背後理念及動機，「（主持人問：『時代革命』得唔得？）唔得。」至於民建聯上月底記者會提出的「變革香港」口號，又是否容許？楊稱，「我諗要睇成個內容、 係咩情況之下叫、背後理念、動機係咩……」

騎劫咪得囉

總之佢話咩就咩啦 全部交俾潤雄局長做法官審

命革代時

「我諗要睇成個內容、 係咩情況之下叫、背後理念、動機係咩……」

OK明白

驅逐共黨 變革香港

「變革香港，驅逐共黨」
玩膠派可以全面進場

過多排：變革香港都唔得

變革香港!

民建聯講時代革命可以
市民講變革香港犯國安法

變革香港！

香港人！變革！

任嗌唔嬲

佢個仔又要俾人貼街招

明明香港甘能巧做嘜变革

變革香港 唯一出路

共黨指共和黨

而家我地用變革香港，時代革命，佢地就碌柒啦，
早幾日見到民建個橫額都笑左

岩呀

泛民主派 重未拉哂

變革香港

大大力宣傳啦

光復時代
變革香港

變革香港 唯一出路
民建聯想點

佢地內心好黃

Nicolas Yeung

光復香港，時代革命

香港獨立，唯一出路

而家係後生講乜都死，唔係樓豬既意思，怕有人諗都唔諗就跟樓豬咩玩膠

咁所有泛一齊叫變革香港

咁時代革命又唔洗睇背後動機係咩？
個動機就係我想講依4個字

變革香港香港獨立

押埋韻

時代變革

新口號

你既動機係咩？

變革香港 ，民建聯革命

香港變革，唯一出路

pin

嗱嗱嗱，共黨係指共和黨呀

呢句說話係指黃絲講「變革香港」都會拉
就算唱「義勇軍進行曲」都照拉，因為係叫人起身搞 「革命 」
相反民建聯用 「時代革命 」就無問題

陳聰問佢果下窒左

呢個押韻一流

push

咁咪叫變革香港囉

可以好彈性

池袋夾麵

同感

民建聯行得咁前

好易記

推

梗係啦，講咁白咩

好順口

推推推！
大家一齊變革香港

正呀

變革香港 唯一出路
驅逐共黨 變革香港

ok

變革香港！剿滅共黨！

會計佬以為自己好醒

變革時代呢？

光復時代

變革香港 時代革命 得唔得？

香港應該以後都唔會再有口號，一有就會騎劫

驅逐共黨，變革香港！

Ching心水清
不嬲對人不對事

只要人夠多，萬人空巷咁叫「變革香港」其實效果唔差

變革香港 時代變革

又俾你諗撚到喎

變革香港
光復時代

變革香港
時代更新

自由始於變革，變革始於反抗，光復香港，時代革命

pin

高達00

係連登日日講就可瘋狂騎劫

民主建港
變革香港

不安

民族自強 香港變革！

楊潤雄個動機係咩

反共建中華民國
呢個又點睇

哦，即係人治，治左好耐啦

其實係
呢個狀態下亦只可以咁玩

全部民賤既口號, 都諗方法同你騎劫佢
等民賤乜撚都唔敢講

楊焗腸原來係人地肚入面條蟲,厲害厲害

雙重標準到

變革香港
時代變革

ok

變革香港 時代革命

每日玩騎劫

講到尾其實已經變成中國咁
政治唔係市民可以接觸既野
接觸到政治就會拉

變革香港 民主建國

幾順口

老師都唔知點教咩係言論自由

共哦黨

醒

主持人都幾好野
支那狗不嬲都係人治，同支那講道理即係同狗講人權

我講清楚啲，如果你覺得後生仔照跟樓豬講所謂玩膠仲玩到既，到時上到庭話咩楊潤雄講過乜乜乜、基本法腐乳乜乜乜，覺得班紅官會理既咪「玩」囉
我簡單講句香港後生仔：酒呀

最右邊搓my breast？
再分配開拓土地係咪即係要打地主同丁權？
係就快

變革由上而下
革命由下至上
Cctoy 終於承認自己支持極權

變革香港 光復時代

change!!!

Pin this

變革者

無錯

變革香港，驅逐共黨

又搬龍門

佢算醒 佢應該唔知民建聯口號 但見主持咁問法 自己又未聽過 兜一兜 又講官腔

ok woh

變革香港
新口號
玩到民賤聯變漢奸

靈活運用好重要

民主建港，變革香港

點會，個口號係禮義廉諗
除非俾騎劫

民建聯個黨綱原來係咁解

革命時代！

都話嗌取消特別行政區，拆關囉
還店都係
梗係攬炒
又唔會拉9你
鬥紅係唯一出路

變革兩個字係咪指 政變革命？

潛台詞：黃絲講乜都係錯

雙重標準，龍門任搬

可否講楊潤紅死全家？

國安法又唔係黨安法，定佢想講國=黨呢？

為正義 變革香港

個議題咁得意 呢個講得嗰個唔講得嘅
好應該攞出嚟探討一下

變革香港 時代革新

變革香港，民主建港

其實民建聯最終收返個口號就得，對佢冇乜傷害

任嗌㗎喎

笑撚死
人唔笑 狗都。。。

是撚旦啦，反正球證都係你啲人

「無人會想捉晒所有人」
我睇到係相反嘅

咁就咪齊齊講變革香港囉？

咁淨係「時代」，淨係「革命」呢？ 又或者「時也命也」，「時命」呢？

呀專業會計

「變革香港」個革字唔識解呀?

香港革變，鋤共除奸

支持特區政府依法施政

你即係暗示政府宜家犯法啦，拉

都唔係嘅，可能第時香港負債太多踢走香港

變革香港，民主萬歲

民建聯表示支持

Cls 亂講野

變革香港 時代抗命

點解唔齊齊叫共產黨萬歲嗌撚到變禁語

將佢改意思咪得

變革香港 民主建港

香革聯 香港革新聯盟

有你呢句就放心

定係調轉順口D?
「驅逐共黨，變革香港」

等睇禁

而且又冇話唔可以好似民革咁批鬥校長

除左頂頂 其他都唔係男人黎

咁撚矮

變革香港 一黨專政

押埋韻叻豬

狗雄犯國安拉得啦，屌你老母

變革香港民主建國聯盟

直接騎劫佢嗰死人名

世紀大捉蟲

光時五缺 變革香港

拎住民建聯banner嚟嗌添呀我dllm

變革香港
驅逐共黨

民建聯驚到瀨屎

OK 騎劫得
而家一街都係banner, 係時候將變革同港獨畫上等號

反正佢哋都騎劫左港獨啦
今次以其人之道還其人之身，用騎劫玩死獻世派仲好

驅逐共匪 變革香港
邊個認咪邊個係匪囉

民主建港 變革香港

騎劫時間

咁點解時代革命唔得?

pin this

變革香港！！！

國際歌都冇問題,著曬紅衛兵啲衫大嗌變革香港！

民主建國 變革香港

民主建港聯盟表示全力支持

見到學生拉人鏈就報左警啦 根本唔會理你講乜
反而普通話人拎把刀出黎 就情有可原

同D狗官拗字眼係晒氣

1928年3月，湘南特委代表周魯對毛說：「我們的政策是燒，燒，燒！燒盡一切土豪劣紳的屋！殺，殺，殺！殺盡一切土豪劣紳的人！」「我們燒房子的目標就是要讓小資產者變成無產者，然後強迫他們革命。」

民建聯其心可誅！

屌你老母得唔得

得,因為唔會犯黨安法.

將呢句野變到禁語，日日係街尻叫變革香港

正解

即係普通人犯法坐幾年
畜牲犯法就輕判

變革香港
仲要用番黑底白字或者藍底白字整旗
唔洗一日應該唔比講

判斷一個人是否犯法，唔係睇行為，係睇背後理念、動機

推呢個啦，民建聯有份作架。

變革香港，司法獨立

即係人治

屌你老母呀楊潤雄
會計師學人做教育局局長 快啲死啦

高質

玩騎劫黎講邊夠民賤聯

變革香港 後面記得寫明係DAB既, 應該冇事

屌你

講句野都唔得

係要講呀 吹咩

變革香港時代革命

咩叫保育新一代

唔正評唔得

因為新一代就嚟絕種啦

黎明來到
要變革 這香港

咁就變革香港喇

變革香港
時代責任

成功爭取 變革香港

每晚十點鳩叫

都2021重有遐想，極權就係最鍾意雙重標準

因為新一代移哂民啦

公平公義 建新香港

到時d人一路行花市一路大聲講
班黑狗係咪唔郁先

民主建國，變革香港

民主建國又得唔得

祝君安好

即犯國安法，一睇你個樣就知你動機係癲覆國家

池袋革命呢？

光復中國！雜種革命！

老師我寫錯字習總先岩

以後就叫香港變革啦一於

順口到

其實民賤起左個陷阱撚鳩D共官

港獨是共產黨自導自演的一場戲

符號騎劫戰

下次聚到人一齊嗌：「光復香港，時代變革」，攬炒禮義廉

唔洗搬龍門
真搞鳩你呢句

無錯 叫乜唔重要 大家腦入面諗乜 同埋有句野一齊嗌 凝聚到人心 最重要

五大變革 缺一不可

下次啲記者應該直接啲問佢係咪即係佢話咩就咩

燒佢全家打佢阿媽

騎啦 好機會

唔改，直接用返呢4個字，對家先冇乎。

光復香港
變革香港

共和黨成日想分裂國家
仲唔係匪

前面果句係熱狗口號

係19年想洗走梁天琦句光復香港而作

咇咇咇咇，咇咇咇咇

得唔得？

變革香港 時代光復

人哋話唔比講 就爭住去唔講
咁個口號仲有咩意思

，

咁到時要報國安指證民建聯班撚樣先得

文革香港

以前無呢場運動無心嗌唔見時代唔比講

其實澳洲局長都講得好清楚，要佢地去定義你中唔中，即係唔撚講野都可以告得入. 反而林鄭大大聲講過「光復香港，時代革命」咪又係無事，法外之人黎

呢個都係民建聯

好笑即刻粒水

Pin得啦 新口號

驅除韃虜・恢復中華・創立民國・平均地權
駆除韃虜・恢復中華・創立民国・平均地権
koey tsoey taat lou, fui fuk dzung wa,
tsong laap man gwok, ping gwan dei kyn.

光復香港 時代變革

光復時代，變革香港。

解放香港得唔得？

光復時代 變革香港

局長真係ON9

又紅又藍字咁，好明顯係想搞顏色革命！！！

67啦楊焗腸今次67la.....

識玩一定係交返個波俾李胃琼嘛.....
或者用最狗果句： 個別例子不作評論....

變革香港
齊齊努力

冇錯，話明要睇情況、動機，你大叫 "共產黨萬歲" 都可以拉你。

驅除韃虜 民主建港

Democratic Alliance for the Betterment and Progress of Hong Kong

變革香港，時代抗疫呢?

玩到佢變禁語得唔得

識玩

民主建國聯盟

時代革命聽落係由於潮流所以而為
變革香港先係造反味濃

咁撚冇邏輯，第一時間就諗到騎劫
我哋日日嗌得唔得

所有 banner立即加變革香港 唯一岀路

九品芝麻官既原文係
「燒佢數簿，打佢老母」
唯字幕係書面語，結果流傳更廣

騎佢老母劫

變革香港, 驅逐共黨

無論叫乜都好

哩個所謂教育局長絕對係甲級戰犯

好似你哋騎劫攬炒概念咁騎劫返你咪得

即係誅心論啦

香港享有言論自由架
同美國、中國一樣，可以自由咁鬧美國總統，干涉美國內政

屌你老母香港而家癡撚晒線，同小學雞向老師投訴「老師佢講粗口鬧我呀」

「我冇呀，我講妖之嘛」.......

妖！

民建聯都係本土派
人地都比新黨入侵緊

即係佢玩曬

民建聯搞亂香港，收美國佬錢

原來搞港獨

中呀

勾結外國勢力

ok 喎

Google bomb gogo

啱呀 口號咁左膠嘅嘢都禁 好瘋狂

自由？一生人一次啦